林鄭月娥即將宣布放寬限聚令 周五起戲院等場所重新營業！

俾唔俾食嘢

星期日老母節丫嘛

通常宣布完就會爆本地個案

早一個月就應該咁做啦

可以唱歌未
屌佢老母

疫情過左就解除啦
手停口停架

屌佢老母
比人除口罩搭枱 唔比人帶坐睇戲已經好ON9

齊唱歌

要同香港之母好好慶祝 賀佢老母

限聚令一定會keep住用黎打壓平民

尖room 呢屌你老母

唔係話大陸可控可防冇晒事
林鄭仲唔推介市民上大陸玩, 唔係好興叫我地年輕人去老母區嫁咩
宜家又冇晒聲

Gym房計唔計